[SoB主場首戰] 曼聯 vs 哈多士

Kick Off: 26/12 11:00pm

牙點

牙暪扑性day點過？

D清

依家前面3個馬仔福仔連加
勁就唔太勁
但又跑得又夾到
LKK同山狗真係幾難上番位

希望SoB識做
擺山狗打右翼

扑性day

同牙權做愛

g

邊得閒睇牙

希望沙狗唔記得燈哈多士

冇女既人

即係你

You are my solskjaer

驚告你米再笑 唔係我對你條女唔客氣

摩蛇未贏過哈迪士？

綠帽狗 好波

you are my gummm

樓豬垃圾

足總盃作客
聯賽主場都贏過

希望今晚馬仔入爆佢

Yes

山狗帶帽我免費幫樓主含

山狗入波我幫你含

又呃撚含

樓主綠帽

好耐無試過會期待睇場波

希望今晚都生生性性

你係狗

Both 綠帽加狗

上季比蝦多士殺低過兩次

根本以家係費sir 排陣。so b 係紙牌。上場壓到咁前，一睇就知係費sir 時期個打法。

lm

希望P仔同牙FRED有得正選

馬仔傷左?

又馬廸

希望今場可以再睇到能量王

馬仔呢？

同問

鳩美斯 嗚呀

病左

ok

但係見到mata，fred同大佬正選好開心

呢隊野上季尾和晒d強隊

captain de gea

boxing day都咁少人

Bad chef over christmas

Ddg captain

夠哂資格

迷fred

例牌出席

佔領中場 正式啟動
福Lin馬普將會全面進場 ！

有無link唔該

求link

Why又係馬迪

live post重光
好滾動

大碌

典解馬仔後備都冇
留力?

人在外國，有冇手機link

放假

Reddit soccer stream la

Fred！機會來了！

上場幾好喎

無馬仔既

我覺得哈仔會泊巴士

廢特

fred成日中場控甩俾人攻 中場版lkk

上面話病左

馬達又唔拉邊

差d輸

差啲畀人手檔彈炸死

鐘斯

嘩屌 差d

fred腳外傳幾靚

費特吊比馬達嗰球幾靚

讚完即刻傳俾對面

fred決定好慢

老老實實，fred真係廢

節奏好快

妹 懶

rashford太拖啦

拉shit爽少少

仲係唔識破巴士

fred真廢

係街 有冇手機link

前場成班都係需要衝刺空間既人
點破巴士

蘇狗食撚屎！

費sir精神好似好左D

牙FAT真係唔值正選...

少一個hehe一個馬仔
成隊波就跌左個grade

pereira 走啦 浪費曬

曼聯爆po

過黎即討先

沒一招先最大件事..

普巴射乜撚

上場無右翼
今場左右翼都無哂

應該唔知要開

福ready la

一場蜜月期

開左

你老味化
呢個位都射..

迷fred會戰勝歸來
連加特掃進棺材

而家隊曼
真係好多黑人

一齊掃進棺材啦

Woww

入了

點解好似踢左好耐咁既

Yeah!!!!!

垃圾始終係垃圾

Goal

幾耐無角球入波

MATIC

角球入波
幾耐病見

保住左so sir

Lin啲駁腳同走位都做幾好

成班攬埋一齊慶祝

白lin原來識頂波

變番sob

無論教練團定球員都好似團結左

Lin走得靚頂得靚

摩狗嗰陣十碌大杉都好似冇乜角球入波

其實呀fred都撲好多波
係基本功差d咁解

半場費特狗換皮利拿啦屌你

角球呢兩場唔再開又高又慢嘅波之後即刻入波

向完前番唔到後

費倫長留ok

唔係d啦

叫親牙flirt嘅都廢

so sir 伸哂利

痾完尿出黎就入左

柯多幾次啦

牙fat都係坐返板算

一路覺得呢個閒人黎

今場守角球守得咁差

Fred咁都唔比lin

特登打多左好多組織
但默契真係唔夠

妹

fred

垃圾fred

普巴呢兩場冇晒d自轉360

fred係淆底定真廢
做咩都慢半拍咁
仲廢過基巴臣

練咗幾日算係咁

可能緊張得濟，未見過大場面

好生硬

lin

白lin今場唔差

鐘意成日都控一下先
身位真心差
係有時敢則d直線到位波
但波底唔好 傳波一般

lin失左幾撚多球

4424重出江湖

廢特真係唔識架喎

妹真係好散步

無咩突破 普巴唔扭波啦宜家

但佢擔位，d人搶唔到，又吹佢唔帳

馬仔點解無出

送到埋口唔識入

屌

dalot

爭啲

福

福呢球好靚

呢下要入

跛嘅

好想睇住佢連續入波

哇福仔原地過到人

福仔呢下消失左兩年

呢下要有啦大碌

trashford醒左

普巴同之前，兩個人黎

宗師同白lin就嚟打到去禁區頂

福都係

有無勁到唔敢講著

不過真係好睇左好多

比人單刀就好笑

呢個褔仔真係我地睇左幾年果個？唔同晒

Lkk可唔可以唔好番黎
睇福仔仲好睇

matic返生

起碼去攻，現場d球迷都落力d

瘦番可以

攻咗成個上半場

前場逼搶多左就真

福頭開始有返以前d靈氣

明明國家隊踢得咁好

之前雙搞乜

右閘攻到好似右翼咁
痴撚線

快係快但啲波唔夠想像力

練好控波同爭頂先啦

dalot 上得好前下
mata d 直線好毒

福仔係咪刷射門次數

又上腦 比啦 咁撚窄都射

屌你老母廢特

Fred

屌你，呀fred呢下

慢慢來啦

今年唔洗諗會踢到前四果幾隊個水準

比摩狗廢左咁耐

先整理返好個精神面貌

希望明年打返上來

成隊窄射既喂

福仔係咪default番 好firm

fred已經唔只廢咁簡單
佢就黎做炸彈

比場cs ddg好冇

哇屌你廢特咁樣比人劏穿

Fat17, 唔敢要波, 係右面妹妹下, 打咁後, 明明 M31 先係防中 𢭃底果個

牙fat

拉屎真係獨到仆街

換走牙Fred pls

廢特廢到仆街

佢似驚出醜唔敢標波

冇fred對面應該會再少啲攻勢

睇來阿fred 都踢唔足全場

早d換hehe 好過

半場最廢一定係費特

愈驚愈廢, 落過場就知

應該咁打,

F17

M31 P6

M8

Fred得傳波有啲野睇
但啲控球真係

M31 後

入多兩球喇 想睇新仔

個陣教練排 屌fred企得後妹妹下?

有想法 但波底唔夠

落到場, 你唔係真係企死呀 ?

想睇andreas 打攻中

叫親費特都係特廢

依個陣出hehe/爆好過 fred堅唔掂

Fred啲控波有爆咁廢

出P仔打右翼點睇

佢咪撚咁慌失失既話我覺得仲有得救 老老實實passing睇得出幾好

First touch太差 要多半秒修正
搞到最佳傳球時機冇咗

得一下腳面片對角靚
好多下簡單嘅成日斷

不過佢好明顯未適應同有d怯咁
要比多d時間

佢大過p仔

P仔可塑性仲高 比機會佢好過

牙fred唔騰雞既話放波既vision佢係有
亦睇得出馬迪同妹都想俾波佢做 (雖然佢2個想skip咗佢都得)
以家佢位置唔上唔落...攻又唔係守又唔係
返到落去幫人打多個咁款
咁落去佢真係自求多福

但要防中加搏腳 p仔防守咪夠
俾多d時間fred啦 睇得出佢傳波有d心思既 但未夾到

未夠*

腳腳控波都騰雞feel

平安鐘

Gomes個樣成日都好唔滿意咁

牙Fred 個種廢

憤青樣

hehe

廢特個定位係乜，完全遮唔到人傳球路線，對勁啲嘅對手咁嘅陣最少輸三球

普巴d護波真係好勁

5000萬廢物
冇亮點

想睇多啲大佬

hehe IN, fred OUT
Ole sir

一個閘得住兩件

OLE SIR英明

換得好

又尻射

換dalot應該想佢抖
指費特因為佢廢

Dalot都踢得幾差下喎

華西係咪仲未傷好

達叔呢幾下

有冇link

差啲

LKK傷
Now 9up

福。。。

哇 屌你老母ddg

DDG

聖基亞

ddg

dgg表演時間開始

Ddg

有冇英文網站睇

為了cs豁出去了

要不是de gea

福仔上上地頭

要不是ddg

對家好進取

好波

妹妹

組織

屌 呢隊真係曼聯 ？

贏了
燕梳球

凝住六十分鐘開始縮
但入了

一個曼聯名宿仲勁過摩連奴

普巴

馬達，靴仔，呀妹都處理得好

防線仍然係

小組彈彈
呢球好緊要
比人壓左十分鐘

馬達拉極都唔跌

死人咩

馬達

馬達d dribbling 好好j

全靠hehe篤多腳同埋達叔俾人搭哂膊頭都冇甩

蘇b 有普巴說明書

普巴dab唔到

妹妹 馬達

吒球羸馬達爆落去個下

又傷？

肥梳做咩

梳b做乜

好明顯係鬼

sob都係唔中意大米

屌呢兩場波已經好睇過之前兩季波
呢幾年真係睇緊垃圾

大米傷呀

華倫呢？

呀媽問我點解對住部電視眼濕濕

因為太耐無好波睇

咸左 贏緊都唔係死守

諗返
敢帥都係催眠足球
但對強隊交到貨

福你企達叔前面望住佢做乜

因為無女要睇電視

買左馬迪爾
提拔拉舒福特 算係咁啦

靴里拉高牙fred 成班波

女係唔會左右到我睇達b

因為強隊教頭會同敢帥當棋局對奕咁打

戰術大師都唔係流

Mata show off

球界外球窩利長傳

角度力道岩岩好

換走柒lin 啦

畀matic抖下啦
唔好重覆daddy用殘佢既竅訓

對弱隊起麻炒返3、4球啦

換新仔gomes 出來跑下好過

對面大巴

好勁wo
兩代曼聯領隊同英軍主力

哈仔近年都喺曼聯身上拎唔少分

呢個真係之前既普巴 ？

勁到

好撚穩陣

摩佬係到果陣擺明妹俾你睇

仲要好多走動

護波好好J

吹咩？ 越位？

留名

係

lin offside

Lin越位

宜家啲波爽到

廢lin 越位

1001開post呀避

熱狗 5:0 肥普

熱5-0又大炒

馬迪

lin災難級

哇又入

翻生了

Pogba

痴撚線
話普巴唔係鬼真係冇人信

Lin換p仔啦

牙妹

普

有助攻 繼續反連啦

反普

普巴球王上身

遠射都返黎

好撚勁

pogba屈到

嘩好耐無入過

Pogback!

反Lin

pogba wtf...

慶祝型到

p仔可以出黎啦掛

阿妹勁到

咁輕鬆

牙妹屈到...

有幾何見到馬達呢啲時間仲喺場上

普巴勁到仆街

又射果條柱

唔慶祝好串

妹又有

鬼到

終極黑 鬼

連加特又有一個助攻

好快有翻隊長做

勁能到

型撚到

點解連契仔馬迪都勁咗

呢個真係普巴??

真係好準 射親9成中龍先

擺明跣鳩摩佬

普巴真係好撚勁

整左勁多直接機會/間接機會

數據王

比天使仔踢啦
贏撚硬

456

邊球助攻？

連又刷助攻

岩岩果球＞？

又比Lin呃左個助攻

天使P仔是但一個可以出黎啦

高美斯 出來啦

岩岩個球

Sob d 換人好快好正路

美斯

接班馬達

Gomes

Ddg有cs喇掛

反普：普巴無遠射

一切都要由嗰36腳講起

主場好少入多過3球

真係天使

天使

英格蘭隊長 天使

成班259 今場即刻歸晒位

Wa diu

咁難比都叫刷

好有費sir feel畀新人落場踩下草

真係好心唔好再比馬達踢翼啦，無速度又無對抗性

朋友隊 就係要咁#

超碼肯轉先，俾著拉屎肯定又自己死去博表現

洗盡鉛華…

唔換廢lin

到我出場！

睇你表現啦

岩岩果下先食住2個落底
不過佢踢cam真係好好多既

應該可以整多粒

第二球都關佢事既

妹快3球吧

比佢踢翼位咪又係返中間做波
擺邊位係做樣架咋

場面真係太難睇
同皇輸俾巴5球之後要炒一樣

咪就係 頭先咁都拉唔跌 對面太斯文

邊有炒

造比高美斯掂波

今場先落完底來

鄰居

豬埋

李城

狐狸

點解連加特可以踢足全場

請左假咋
下場番尼

猁狗

比佢踢中路效果應該好10倍左右

高美斯甩到, 屎過Bebe

望都望鄰居追到
畀猁狗放甩只會仲撚串

如果連LKK都返生嘅話.....

益撚左利狗

對面好大隻 唔夠撞

屌那星連格推波離曬身

廢lin岩岩做咩要自己推 唔比妹妹

真係諗唔到lkk 點踢而家呢個戰術

仆街 又4:0

福仔好廢

屌你普巴貼身防守

One two 搶點

因為勁

其實點解會話普巴係鬼，佢擺明就係唔妥摩佬啦

又無cs

又冇clean sheet

3:1

你咪自己答左

no clean sheet

3球之後成班踢到收爐咁

cs

算係咁啦，起碼勁過75m神鋒

又冇cs

屌冇cs

Cs

屌你班仆街
比迪基亞拎番場不失得唔得姐

今季啲防守真係好差

hehe睇波

clean sheet

比下面隊長啦

其實係3球之後成班hea晒

又逼害ddg

咁樣輸粒 又冇cs 見到都覺得慘

DDG 心諗屌你 我個 CS 呀

得連會跑下 其他大帝咁

DDG 拍撚哂地

哥狗一出面撐完摩佬
就即刻連續兩場賴野

Hehe咁都唔比連
難怪連咁燥

白lin真鬼

係三個人中間行入去
點會唔屌鬼

真係可以諗下改造白lin做防中

麥湯去左邊

完

有Matic，無位

瑞典版Eric Dier